【緊急任務】今晚一齊幫手Retweet︰香港警察拘捕美國女子並懷疑取去她銀包

Tag: #HongKong #HongKongProtests #hkpolicebrutality #hkpolicestate

推

Twitter 見！

已推！ 幫手

Push

推呀

點解無大嫁！

like and retweet and reply

幫手呀！

Pish

美國公民比人公然侮辱，應該緊急制裁班死差佬

大叔由唔玩Twitter 到日日上
英文都進步左
大家一齊用多啲啦

係got arrested
唔係caught

唔係想捉錯字但係國際線用字要啱先表達到意思
Get caught係用黎表示「俾人發現」
唔係廣東話直譯俾人捉

retweet

push

想問你地twitter 點直接有片城大果個

班狗見到中國響貿易戰俾美國佬撚狗
即刻鳩拉美國人幫主子出返啖氣

Done
Push

如果係指cpp夾人走唔少用kidnap

你的got arrested太正面

ccp

快retweet

美帝岀手幫下自己國民啦

retweet this one

推
推
推

D

F

推返上去

Kidnap

twitter戰線！

RT 幫推

done push

pish

Pushh

唔好意思阻阻大家，唔該幫手推推呀～

#我要攬炒

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會-真正部署！

為自己，為下一代，香港人係時候再次挺身而出！11.2 見！